# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_一章　魔王降臨/00040_003 魔王與悪　★

- （颯：原文「あくしろよ」，是「早くしろよ」的空耳，著名NETA）


## 00010_二章　黄金の聖女/00110_008 聖女　★

- スパーン！
- スパァァン！
- スパパパパパァァン！
- スパッパッパァァァァァァン！


## 00010_二章　黄金の聖女/00130_011 金色之露娜

- （颯：是時候=ぼっちぼち，既關西腔的ぼちぼち，與上文「剩女」有一部分同音）


## 00010_二章　黄金の聖女/00160_014 悪魔信奉者　★

- （颯：查了很久，NETA估計是北斗神拳的聖帝.サウザー，譯名是撒奧瑟。NETA錯了別打我）


## 00010_二章　黄金の聖女/00185_017 前往神都

- これにて二章の終了となります。
- 物語としてはまだ全然序盤なんですが、多くの方に讀んで頂けて嬉しかったです。
- 三章からはまた、樣々な角色が出てくるので、
- その邊りも楽しんで貰えれば、と思っています！


## 00020_三章　神都動乱/00260_023 毫无慈悲的侵略

- バニー達は農家兼、バニーガールになる運命にあるようです。


## 00020_三章　神都動乱/00345_032 孤注一掷

- これにて、三章の終了となります。
- 評價をくれた皆桑、わざわざ登録してブックマークに追加を押してくれた皆桑、
- いつも感想を書いて下さる皆桑、應援してくれた全ての方に感謝します。
- 何日かお休みした後、四章の投下を開始する予定です。
- ではでは、また四章でお會いしましょう！


## 00030_四章　魔王の躍動/036 最初的一步

- （颯：出して意思是拿出來，交出來，在某些場合下也可以翻譯成射出來，你懂的）


## 00030_四章　魔王の躍動/049 雪风，袭来

- 遂にユキカゼが本格的に登場してきました。
- ミカンは相變わらず、冷凍ミカンですが（笑）


## 00030_四章　魔王の躍動/051 白天使与魔王大人

- 遅ればせながら、いつも「小說家になろう 勝手にランキング」をクリックして應援して下さっている皆桑、ありがとうございます！こんなの自分しか押してないと思ってたんですが、淒い押して貰っててビックリしました。前に見た時は２００００位ぐらいだったんですが、今見たら八位とかになってて「ファ！？」と聲が（笑）


## 00030_四章　魔王の躍動/053 前往北方

- これにて、四章の終了となります。
- ここまで讀んで下さり、ありがとうございました！
- ブックマーク、感想、評價を下さった皆桑、全ての方に感謝します。
- 面白いと思って貰えたら、評價して頂けるとありがたいです。
- 作者のモチベーションが大きく上がりますので（笑）
- まぁ、ユキミカンと魔王が行く冒険ってだけで、どんだけカオスなのかもうお察し等級ではありますが（笑）
- ではでは、また五章でお會いしましょう！


## 00050_五章　恋の迷宮/054 大帝国与异世界

- 章タイトルをどうしようか迷っていたんですが、
- ユキカゼが放ったパワーワード「戀の迷宮」になりました（笑）


## 00050_五章　恋の迷宮/055 路奇

- １２月がきたぞー！
- 聖夜？知らんがな（舌打ち）


## 00050_五章　恋の迷宮/056 前夜

- 「アク」惡
- 「トロン」托瓏
- 「エンジェル・ホワイト」安潔露・霍瓦伊特
- 「ラムダ聖貨」拉姆達聖幣
- 「⋯⋯蜜康喜歡蜜康。喜歡『一個人玩』。」（譯注：「ミカンはミカンが好き」為名字同音梗。『一人遊び』，原文加了引號，雪風的意思是蜜康喜歡自己搞自己，嗯，老司機們都懂的吧。）


## 00050_五章　恋の迷宮/057 監獄迷宮　一階層　★

- これまた最上位（ハイエンド）の防具である。


## 00050_五章　恋の迷宮/058 鬼之轟動與拉比村

- （譯：這句我猜的 魔王前一句以たまえ結尾，表示客氣地命令的語氣。或許雪風覺得魔王這樣說很帥吧，然而たま就是蛋蛋，看雪風的性格，大概只是想著重這一點吧⋯⋯）


## 00050_五章　恋の迷宮/060 親信們

- 「今日から私が、貴方のママになるわ」
- ミリガン
- 「バブー！」
- うん、これはもうダメかもしれんね。


## 00050_五章　恋の迷宮/061 監獄迷宮五階層～七階層

- 恐るべき魔王の深慮遠謀！
- 時にはドナドナをドナドナし、時にはケツに火を點け、
- 時には人間植物の栽培を促進していく⋯⋯！
- やはり、この男は邪惡な存在だった（樣式美）


## 00050_五章　恋の迷宮/074 魔王與魔女

- （譯註：炎使的原文是炎ジョイ，發音類似Angel，其實就是在玩諧音哽，只是我不太懂笑點在哪）


## 00070_六章　魔王の進軍/00940_這個男人是放火魔――

- （譯註：其實這裡作者用的是日本俗語カチコミ，意思偏向於襲擊對手事務所）


## 00080_分岐　長い廊下/00990_ブラックホール

- 一人だから言いたい放題である。
- 「⋯⋯その、ミテキィさんはいらっしゃいますか？」
- 「んー、何だろ。予言みたいな？」
- 晶がビールを傾け、鼻で笑う。
- 「さて、１１０番っと⋯⋯」
- いい歳をしたあの人も、可愛いあの娘も、新入生の面持ちでした。


## 00100_八章　聖光国陥落/01260_戰後處理　★

- （譯註：這邊提到的是マジック＆モンスター這款遊戲）


## 00110_中断　水の中/01380_Birthday

- 「酷くね？　誕生日だってのに、一人寂しく過ごしてる獨身で、一人身のどうしようもない晶を構ってやってんのにさー」
- 「あれ、この前の子は？　もう終わったん？」
- リアルでもネットでもナンパにナンパを重ね、いつでも何処でも呼び出せる女が常に１０人以上居るという狀態であった。
- どうしようもなく自堕落で、水の中でもがいているような日々であった。
- 「ちょっ、待って待って！これだけは言わせて！」
- 酔いで頭がフラフラしてきたのか、晶はそれには答えず、音声を切った。
